反西黨仲有乜好講？

唔講咁多